夏日炎炎，撚狗一流

嘩，今日熱到咁，如果隻狗由頭包到落腳再乾煎三，五，七個鐘，唔知會唔會生野呢?

望到都覺得熱 利申涼住冷氣

中國香港公安全套新裝
仲唔多謝黨送比你地嘅禮物

岩呀